聽日要唔要Print張基本法出黎比狗睇

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

錄定去同狗對吠啦
懶得同狗嘈啦

唔識字

太多字

識字先得架大佬

口號
FIGHT FOR HONG KONG

毅進：太深睇唔明

要搵動物傳心師

有無人有大型Speaker
可以錄低 好似肉檔咁不斷Loop播

狗邊度會睇得明

算把啦
基本法呢d垃圾 人大釋法就收你皮啦 有撚用咩

唔好再叫佢地做狗 侮辱緊天職守護人類的狗佢地狗都不如

唔用狗用咩